[iOS/An/Web]續/Join咗LIHKG+未？

上年差唔多呢個禮拜嘅時間開始
因為連登嗰時係反送中資訊最集中而重要嘅平台
同埋發夢多人時網絡塞車
連仔熄咗廣告好一段長時期 方便睇post
好多人嗰時為表支持Join/續咗LIHKG+
一年過去我估呢批人都陸續到期
今日我見到悼念梁烈士嘅一set icon 就做一次打手啦

優點
1)server順
除咗有幾次國家級DDOS/cloudflare收皮係有幾個鐘嘅死ser之外 連登長期都係順暢

2)勤update
逐d咁加表情 連狗豬鼠表情動作都幾得意
同埋基本上肯聽主流意見嚟update
(熱門有得拉 甩P基制 負評過多自動隱藏)

廣告令連登有基本嘅收入嘅同時
多人join會員有盈利
先可以連登有財力有動力保持呢d優點

對一啲隱憂嘅諗法
1)國安法殺到嚟 留低付款資訊咪仆街
連登server喺外國+用paypal埋單
港共呢d資料唔係予取予攜
到真係有一日連仔俾國安用槍指住連仔個頭交出管理權嗰刻
相信到時香港都冇咩資訊唔係公廁了
咁參與35+初選 patreon 眾籌 非現金捐612/星火 訂蘋果/立場同其他本土媒體一樣會出事
畏首畏尾到頭來只會令大家一事無成

2)咁多五毛不了
六月之後登記長期P牌 負評過多嘅會自動隱藏
不推文可以拉落熱門
著名五毛一出現就name and shame
風氣呢家嘢靠大環境嘅制衡多啲
而家就算有風向撚 五毛 假膠 都未惡劣到連登一文不值
去到香討七八成流量嚟自大陸就真係收得皮

3)集中連登不了 睇抗爭資訊睇TG好過
純講抗爭資訊TG已成最重要來源 (五一黃店問卷調查結果)
除此以外論未淪陷嘅本土論壇 連登仍然係最多人嘅
同TG係唔同功能唔同範疇嘅嘢
(題外話:我覺得批鬥講非抗爭資訊嘅人 唔係一個好現象)
當FB IG youtube twitter等等外國社交媒體都有唔同程度嘅政治審查(嚟自官方censorship/驚畀識你嘅人篤灰)
連登可以喺唔暴露你真實身份嘅情況下 可以暢所欲言
咁當然有d嘢太空卡太空機TG先講得啦

講真188蚊一年=月費15.7=每日真·五毛
支持黃色/本土經濟圈 冇理由漏咗連登掛

利申:續咗一年
=支持連登 自己論壇 自己課金 續咗/有排先到期
=憑自己本事block/睇廣告 點解要續? 屌你老母🖕

搵返停廣告係2019年6月11日開始嘅措施
當“唔好搞我後面”狗SS緊市民嘅時候
連仔已經做緊嘢

[公告] LIHKG 討論區暫時全面停止所有廣告

續左

非常好

上面講關於抗爭資訊嘅調查數據

社交媒體影響力 Telegram超越連登

踼晒5毛我即課1888

P牌無得join

P牌冇得join其實唔合理
去站務台反映下啦

小弟收入銳減 等多個月睇下出幾錢佣先續得唔得呀

21號到期

岩岩續左

反映咗意見

可唔可以放寬P牌冇得join LIHKG+嘅規定?

績ed

撐連登

我畀自己條課金 link 你課

解釋左點解要del 殺人犯關xx起底po先再講

搵返你開嘅post都唔知有咩係未屌過

起底po 有心做嘢嘅人就backup咗
對花生友又冇乜影響
就算係遲咗入唔到 始終有其他渠道搵到相關資訊
起狗底禁制令仲喺度嘅時候
冇del po係咪你幫po資料嘅手足/連仔坐

不如唔好叫你全家死了 改名做全職風向撚啦

外國ser都唔講得?
咁不如搬個ser去中國啦

po嘅人未必喺外國吖嘛
俾ISP出賣又唔係未試過

其實LIHKG+除咗冇廣告之外有咩function？
我都係而家先知有得俾錢

LIHKG＋ 功能
移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限
及更多的 LIHKG＋ 功能將會陸續推出

其實主要得block廣告係有用
撐連登先係主要目的

長遠計我想LIHKG+ 有PM功能

好，真心唔鍾意而家個廣告
好有詐騙網站feel

P牌無得join?

暫時冇